
                      Todo genial, la historia, el reparto, Gal Gadot suprema!
Superó mis expectativas, es bueno saber que DC puede contar las historias de sus súper héroes de forma fresca y divertida, espero que se dejen de tanta obscuridad!
        
            